我屌你老母巴士司機真係好撚濕鳩

追巴士跑到埋去佢照刪門開車，同我耍手擰頭

見係後生女就馬上開返門

d老闆重on9喇 遲1、2分鐘都話計數

你追地鐵咪一撚樣，只不過係你見唔到個“司機”啫

為咗條仆街開門，遲到了，
炒jor

佢唔撚準時到站你又屌佢老母

又要等人上車 又要準時

香港人就係咁撚唔講道理

最好個巴士司機聽到你屌佢老母之後 比你上車

然後成車沖落山 陷家剷就最好

通常開得呢d post一定無車牌

仲要多數巴士佬都飛到仆街
屌你知唔知你架野有兩層
重心好撚高
坐個個好撚辛苦架仆街！
你估你GTR牙？
係你就唔洗揸巴士啦！

有錢就自己揸 搭的士

根本就唔應該等追車客

香港巴士佬算好好人
你去歐洲搭下巴士先？莫講話追車，你差兩步未去到開門個位都飛站唔停，一定要企定定喺到揮手先停俾你，上車唔準備好散銀截到都趕返你落車開車走人，你可以話人無人情味，但係人地無做錯

香港啲仆街根本蹤撚慣哂，劉德華一句「今時今日咁嘅服務態度未夠」害死幾多服務業嘅人

我幻想司機望緊右邊鏡扭架車出去，你左邊追車佢睇你唔到。（正面跑去追另計）

見住我追，差唔夠10米，佢照關車門，我到巴士門先岩岩關完又未開車，佢都唔理我，我咒死佢！